對波咁細仲穿白色衫係想點？

只會顯得更加細渣

成街都係啦

應該有呢個size先應該著白色

我入到

巨巨

［正能量］香港真係一個搞笑之都

我差少少先著得